英美澳加新戰線 無線衛星台

無線衛星台一直係到發放虛假新聞，其實我地係咪應該遊說英聯邦禁播無線？

以英國禁播CGTN 為先例，禁播無線衛星台，收復海外華僑人心

一黎無線一直抹黑我地，得唔到海外華僑支持
二黎無線衛星台係要收錢，即係佢地收入來源之一

有無外國手足一齊搞鳩無線海外業務？

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

得啲廢老睇
畀佢地開心埋收尾幾年無所謂啦

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

其實好有所謂佢地依班人有得返香港投票

而家乜都監粗嚟
根本影響唔到結果
種票都夠晒做啦
反而攬炒得越快對佢地嘅影響更大

咁都係盡最大努力去搞鳩無線姐